{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402302",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아티제 판교점"
    },
    "text": "「アーティジェ板橋店\\n\n京畿道城南市盆唐区三坪洞740アブニューフラン1階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、09:00~23:00、年中無休、60席、京畿道城南市板橋アベニューフランに位置するベーカリーカフェ「アーティジェ板橋店」を紹介する。 アーティゼはすでに全国各地に多くの支店を置いているほど有名なベーカリーカフェで、温かくて居心地の良いインテリアに、様々な種類のベーカリーや飲み物を一緒に販売している。 食後に簡単なデザートを食べるのに適したアーティゼカフェ。 アーティジェは様々な顧客プロモーションと店舗サービスを提供し、老若男女から愛されている。 京畿道城南市（キョンギド·ソンナムシ）の板橋（パンギョ）アベニューフランでおいしいデザート店を探しているなら、ここ「アーティジェ板橋店」に立ち寄ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "アーティジェ板橋店はどこにありますか？",
            "answer": "京畿道城南市盆唐区三坪洞740アブニューフラン1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーティジェ板橋店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アーティジェ板橋店は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "アーティジェ板橋店は何を販売していますか？",
            "answer": "ベーカリーや飲み物を販売しています。"
        },
        {
            "question": "アーティジェ板橋店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休ですので、何曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "アーティジェ板橋店はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "温かくて居心地の良いインテリアです。"
        },
        {
            "question": "アーティジェ板橋店では顧客プロモーションや店舗サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、様々な顧客プロモーションと店舗サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アーティジェ板橋店はどんな顧客から愛されていますか？",
            "answer": "老若男女から愛されています。"
        },
        {
            "question": "アーティジェ板橋店はデザートを食べるのに適していますか？",
            "answer": "はい、食後に簡単なデザートを食べるのに適しています。"
        },
        {
            "question": "板橋アベニューフランにおいしいデザート店を探しているなら、アーティジェ板橋店はおすすめですか？",
            "answer": "はい、ぜひアーティジェ板橋店に立ち寄ってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 359
    }
}